Шесть идеальных катушек индуктивности соединили в электрическую цепь так, что катушки образовали ребра
тетраэдра (\seefigref). К вершинам A и В подсоединили последовательно соединенные резистор сопротивлением
$R = 100\unit{Ом}$, батарейку с ЭДС $\mathscr{E} = 4{,}6\unit{В}$, миллиамперметр и ключ. Индуктивность
катушки $L = 1\unit{мГн}$. Взаимной индуктивностью катушек пренебречь.
\begin{enumtask}
    \item Вычислите силу тока $I_{60}$, протекающего через миллиамперметр спустя $1$~минуту после
        замыкания ключа.
    \item Вычислите силу тока, протекающего через каждую из катушек в тот момент, когда сила тока,
        протекающего через миллиамперметр, равна $I_A = 23\unit{мА}$.
\end{enumtask}
\answer{
    $46\unit{мА}$; $18\unit{мА}$, $3\unit{мА}$, $2\unit{мА}$, $3\unit{мА}$, $0\unit{мА}$, $2\unit{мА}$
}
\tags{11, регион, схема, катушка}